做一個元朗飲食雜誌好冇

承邀一位巴打一食去食勻元朗

好唔好食都去

絲打得唔得

好呀。我想搵埋中出兄

有興趣 係咪唔使錢
利申： 絲打

冇
星期六日元朗已經迫你老母塊西

雞排面牛肉湯

元朗人

元朗好撚多人 shit

食風就唔洗錢🌬

me都係

正

有邊區星期六日會唔多人

由食街開始掃起，OK？

同你一定起我底啦

你仲正啦

支持 成日同女朋友都諗唔到食咩

你咪鄭生囖，我何苦多此一舉

唔好

唔好啊

嘉麗園D 牛波子牛歡喜

依家去緊元朗食lunch

講真什麼稚，什麼華嫂，成記，過橋米線，合X車仔麵，仲有什麼彩，肥仔腸粉也都是普通貨色！你仲有乜好推介?開心小敍，定浩記，定深仔記定多寶先?

開個伏在元朗仲好啦

有興趣

仲有燒賣皇后，石崗咖哩屋，好到底，元朗鬼巴士同屏山老地方。你仲有新料提供?

同我講元朗！笑而不語！

咁岩既 我都係

譚仔三哥，定天鴻燒鵝先?

元朗是咪周街都有牛行黎行去

做本伏在元朗應該有得諗！又有一間伏野結業！

何止，到處都有農夫在耕田添！

鄭洪記雲吞

好農村風 好正

我不如食滿記

成日入元朗

講黎聽吓食開D乜?

有興趣，由細到大都食在元朗同埋好嘴叼。

晨早要關

廿幾年點憶咁就冇左
食嘅唔係味道，而係回憶

邊有廿幾年

計埋以前美心

以前D炸肶好正

做伏在元朗咪即係俾錢食屎

呢間同以前美心係兩個層次
我當左係兩間來

係咪唔記得轉A/C

推介：元朗玻璃屋

你真識食！